[Molamola] 【咪神封盤】張秀文甘做破產男友「煮飯婆」

新一代「咪神」張秀文憑住34D驕人胸器成功俘虜無數宅男，不過去年「咪神」被爆與當時的經理人仇耀斌（Victor）拍拖，更已經發展到同居關係。為怕「咪神」地位受影響，大台即時棒打鴛鴦調走Victor，但似乎他們兩個戀愛大過天。最近男方成功轉工，撇下工作衝突之後，張秀文與男友就愈愛愈高調。早前一身街坊打扮的張秀文就與男友現身將軍澳厚德邨超級市場拍拖買菜，一入到超市Victor就做傭人負責推車，張秀文就一支箭去看肉類食品和熟食，站在身旁的Victor任由張秀文作主決定今晚的餸菜，最後付款後就一齊坐小巴返回日出康城愛巢。就此來看，Victor明顯地已經成功將「咪神」私有化為「煮飯婆」啦。

「咪神」張秀文與大自己十四年的前經理人Victor打得火熱。不論無綫怎麼做，亦未能成功棒打鴛鴦，這便是戀愛大過天。明知男友Victory過往紀錄甚差，曾破產之餘，更因涉嫌管有危險藥物而惹上官非。不過作為Victor女友的張秀文，便出面力撐Victor兼說盡好話，更指每個人都有過去。張秀文一點都不介意男友過往紀錄，因為張秀文事業剛起步時，Victor真的對她非常照顧。無論事業、金錢、生活亦照顧周到，近水樓台，要奪得芳心變得輕而易舉，現時張秀文賺錢能力變高，亦不介意為Victor分擔租金，說到底自己亦有份居住。

肯定俾條仔晚晚大大力楂波嚟屌, 玩到對lin頭又大又硬

晚晚俾人環屌中出